[勸世] 見美股就快盤前 講兩句GME

先講結論：唔好追
細細注買幾股 見證歷史唔係問題
唔好諗住升硬就全副身家倒落去
屌你班連登仔個個當發達機會
咪傻啦 邊有咁多發達機會
宜家歐市換算大約$75-$80喇
WSB嗰班人最遲都可能$25-$40入場
基本面嚟講 真係價值$20左右
有咩原因要用4倍價錢高追先？
唔好同我講上年TSLA同NIO
今晚你高追 其實都好大機會有小小錢賺
但老實講 值搏率真係唔高
個個都鳩吹$200 $800 $1000 $2400
屌你老味 就算真係升到咁高
你都只係接火棒之中成功走人
一個唔好彩 枝火棒傳到你手上跌9成
咁你就真係喊都無謂
利申：無持有 亦唔打算持有

支持，唔追

BB PLTR 點睇

連登仔想追都阻唔到
一陣我阻住佢發達又比人屌

支持，買還買唔好下下諗住賭身家，用自己接受到既範圍去買就算

g持

合稱WSB三寶
寧願你買BB都好過GME啦

入幾股當睇個結果

買幾股嘅話 完全無問題啦

支持 祝贏

等short

咁你仲唔快D 沽

咩位先

只會入一股當玩

今晚返黎鞭屍

上到4200就沽爆佢

買1股支持

閒錢有咩所謂

通常咁講最後係BB崩盤先
跟住比人鞭

BB can SH
GME is a game

$420.69🚀🚀🚀

WSB班友講short squeeze
又用2008 VW 做例子
喂 今次個情況都完全唔同
當時係比人收購晒 市面真係無咁多股放
雖然GME好多人short
但宜家流通量仲係好大
squeeze上去都未必好高
反而你$70以上先追就值搏率唔高

都真嘅

鞭慣啦

贏唔到好過輸

留名今晚睇好戲

💎🙌 🚀🚀🚀 🌕🌕🌕

你啱呀 寧願錯過 好過出錯

一齊食花生鳩叫

Gay Bear

勸世comment 呢家只係壹傳媒2.0

訓身孖盡call

認同
gme只係供求問題同夾淡倉
升到1000都會翻落黎回歸佢應有價值
細細地玩下ok，訓身就唔好啦

利申佢31蚊果陣有諗過，最後入左bb

我趕喺盤前時段前出文
講就講咗 勸都勸咗
要衝都阻唔到

VW個次好似市場上有6%, 班友short咗12%
而家見WSB有數好似市場上GME有大約15M, 啲人short咗71M

當時市場唔係得番1%咩

印象中我前排search嘅時候好似見係6%

Google第一個網

日日都開post 我今晚入阿里

腳膠日日新鮮

YOLO

已經按左層樓 接貨

冇人輸邊有人贏
輸得多先迫贏
韭菜有邊個未做過?
你救得一次救唔到第二次
只要佢仲玩呢個遊戲, 就需要跌低,跟住成長

樓主好波,十萬8萬當散銀既可以買多d
普通人都係幾股食下花生算啦

最怕係輸一次就永不翻身
WSB嗰個人半年贏210倍
換做港紙成8000萬
連登仔又開始吹奏
驚佢地諗唔開就孖盡all in

屌你老母啦，20蚊
你同啲傻閪機構一樣淨係識睇低你
同教畜冇撚分別，食屎啦，YOLO
專業知識行開一兩邊，今次散戶大勝利

學支那咁咪唔會有人輸 只俾買不準賣

鳩嗡師

你講得啱

條撚樣 仲有CALL同貨係手
更係吹奏叫人買啦

G持

咁又唔洗擔心佢嘅
宜家佢都好難輸錢了

今晚就put 同282一樣

冷靜呀清

唔會買同沽 但想睇連登仔仆街

係人都知叫雞有風險中性病
但依舊都有人叫
你阻止唔到佢地進行高風險行為
落注本身就係一門藝術

80

成本9.8 今晚有冇機會10倍

樓豬係唔抵得人賺錢定點

連登文化就係用跌80%既風險去博20%升幅 你唔明嫁啦

盤前8字頭
等睇連登仔屌我阻人發達

同壹傳媒果陣一樣，唔知邊度係頂，但隨時接火棒

追10股玩下

真呀

樓主你走先呢度頂唔住

遲啲真係上$100就日日比人問候

86入左屌你

我無意見

垃圾樓主阻人發達

今晚100唔一定

但應該都90

請問壹傳媒個時邊個做空? 冇就唔好拎黎比

依啲股都put因住比人夾死

最好就空倉食花生

Witness me

利申幾百蚊貨仔

連登仔就係要ALL IN

All in ed

屌你老母

雖然樓豬平時扮開假膠 但今次真係少有認真勸世POST 推

廢柴

依家依個市根本唔洗用理性去諗
分析都多鳩餘

間唔中啦

入一股玩下

準到

樓主阻人搵食 過黎呢邊

GME 即市集中討論區 - ENDGAME

留明賭徒入嚟屌樓主阻人發達

垃圾樓豬阻人發達
實係唔抵得人賺錢錢

你求其Google都有講

盤前90幾蚊啦傻閪，YOLO !!

難聽都要講句 壹傳媒嗰陣係成班傻鳩衝入市做埋啲無謂嘢
今次係要逼沽空友接火棒

目前Long put IV Long call IV 貼價大慨分別幾多

呢隻真係癲左

各位用咩apps買美股

107

已經100蚊

130

想問盤前去到100到底有無可能買到即時個股價

盤前價仲高過 以前高位+所有派發股息

點呀清泉

仆街仔阻人發達

你睇超績佢都話 牛市你贏到開巷又點 , 個市一回你就仆街 , 心態最重要

真 牛市瘋狂都用嚟作準

個盤前價係水人入市姐 今天應該會升一陣再勁插底

燈到

正宗阻人發達嘅例子

樓豬難得認真勸世post都要比人屌
算啦要瀨過嘢先會學識，個個入場都以為自己唔係最後一個，以為音樂停會走得切

真心呢隻仲癲過tlry

入futu好過

同KODK比仲差幾皮

差唔多價錢入futu好D

睇戲爽啲

等打面

樓主

有神快拜

笑到我

留名睇樓主比人鞭屍.

樓主點睇盤前10股8股一買一賣都執幾百鎂

唔明點逼個原理係點，師兄介唔介意解析吓？

92睇到上130 而家103 好恐怖

臭檸收皮就好笑
全球老散一齊收皮就更加好笑

兩樣都想睇

80入129走，多謝樓主

笑左 多左d大陸仔入場反而搞到仲on9

日本仔參戰，依家到支那同泡菜

內容淨係因為樓主主觀覺得股價太高所以唔好追
最後又要一句就算爆升唔後悔戴定頭盔
呢啲評論仲衰過睇財經台啲師奶

收到 即刻all in

點睇NAK

爆升 借貨沽嘅淡友好可能被margin call 要買返啲貴貨平倉 最後愈買愈高

樓主每天日常

我冇嘢講

推

PLTR

已上岸

今次真係要用粗口屌尻樓主
爆升股係好講買入價位越早買遲下閪冧就越有位比你獲利走人
屌你老母臭閪係人都知呢d股炒中短期有賺就坐一閪冧就走唔通sh過人世咩on9
買親呢d股預左有風險你咁樣水尻人唔趁早買第日升到100唔通先叫人dum 心口高j返？？？
講到自已咁撚偉大救左人一家咁你搞到人miss左次底位買入機會啊仆街

總結股票唔係必賺買賣風險自已承擔自已決定買唔買唔洗理人

買BB就真

重錘出擊

ok
即刻追

allin 多謝樓主

呢隻純食花生睇戲要賺錢大把好野入

得喇得喇 個個都係諗住坦克車前執銀仔架啦

g持ching唱反調

睇幾多？

求解答 幾時先short squeeze, 而家大戶每日要俾幾多息黎沽空？ 佢地點先會頂唔順平倉？

你覺得全世界得1個大戶？
個唯1大戶又咁岩做死全淡倉
仲要出晒新聞同你講頂唔順啦快點打冧我

佢反手夾埋幾個大戶入市咪得
最後發現原來佢地$4-50已經入左唔知幾多
最後某個位大戶出手一定崩價賺你兩邊

點解我盤前買唔到 要等盤中

其實全部都係睇GME頭,GME一崩其他兩隻就會跟機崩,SET定止賺盤.

息好似24% 利申唔識嘢錯咗勿屌

入5股sh望150 算

阻人發達

唔好阻人發達
輸少咗冇人會多謝你

係，啱！
小賭最多咪坐下，大賭真係IFC

機會永遠都有. 今次遲咗唔高追.

你拎香港細市場+香港人
美股大市場同外國人比

KODK 番版

是

你以為外國人就會優越啲？

香港細市場

屌 你日日都話美女股joy添啦
扮乜7野眾人皆醉我獨醒唶?

嗰啲明顯假膠post啦

唔通大呀
剩係星期5 gme既成交都頂左港股半日成交
壹傳媒升得最勁果日先得40億hkd成交 仲要有部份係左手交右手炒出黎

大佬 其實邊隻股all in無可能仆街先?TSLA都可以大把人玩到蝕錢啦
今次係參與歷史事件
人地wsb講好晒exit plan，計好晒數黎夾爆空頭
你估282咁on99乜都唔知死衝咩?
當然你可以自己諗定幾時上車落車，而唔係聽人講乜乜77就無研究照做
我就幾時都覺得咁，你有做功課賺錢好應該
下下不勞而獲聽人講就ALL IN，咁就輸死都抵喎

攞壹傳媒比個班都係on9仔
連做緊咩都唔知就加把咀
明明兩件事本質完全唔同

Short out 點睇

Put*

追高永遠都唔係問題
問題係要識止損

追FUTU我理解,仲可能有賺
呢隻GME就算9數啦,擺明買左你可能坐一世都番唔到家鄉

雖然執咗少少，不過都多謝樓主依個post警世

唔識既股唔會掂

癲股唔建議玩option
就算玩都係只long不short

恭喜

如果跌到20我敢接

all in bb

講真 呢D股訓身玩既真係輸身家都抵死

人地鬼佬20蚊入 死都係死我地

白人至上

唔熟悉既股唔玩啦
同賭場賭大細無分別

咁人地真係想頂死沽空機構 我地係見爆升先入

咩黎 WSB

Wasabi

real

wallstreetbets

升穿100

Lm見證

87.15?

收割日有幾多連登仔輸身家

次次一有呢啲post 就燈
結論 GME會大升

勸世呀

豬死了

肯定會升返

依家個個好似吸毒一樣,一日要有10%以上波幅,甚至一倍,仲要一堆人教人借錢孖展訓身入去,個個咩都吾識就訓身入去,甚至有人開post賭學貸,講到輸咗大不了還幾年債(咁的環境好易搵工?)

有吾少人最近賺得太多,個心態已經變成賭徒,下下訓身,無限QE只會升市,免死金牌,如果要死大家一齊死,重要一堆post亂教人,有反對聲音都話你死傻淡

只能說咁的時勢迫大家炒股個個發曬癲

樓主 出黎回應下

入呢隻贏到錢恭喜你
但係唔檢討返點解贏到錢嘅
最後只會嘔突返出嚟

樓豬係邊？

樓主準到

呢d股仲有一刻會回架啦

要講嘅都講晒

火棒game有咩好回應

忠實fans

個po由幾十負評去到幾百正評 笑到pk
利申上個禮拜已經入貨

喺連登講認真嘢係咁

點睇demo day

入幾股
贏錢就買多樣電子垃圾獎勵自己
輸錢當睇大戲，反正依家幾千真係唔係錢黎

最搞笑係一堆學生炒股真係以為自己係股神
幾十萬幾百萬咁瞓身玩
開Post曬成果

現價應該高過demo day帶動既升幅

之前可以take profit 先
可以參考snow

HOLD THE FUCKING LINE
YOU CAN DO IT

點解唔係用call d 錢接正股貨？

多謝樓主

on9 錢已袋你諗你

4字頭都嚟 聽日應該升到爆

全日有mon住嗰價 就係150就missed咗2-3秒
不過好彩嗰10股係開市88蚊入

巴打做咗咩嚟

宜家盤後都仲有$82.5嘅
睇下今晚有冇一棍囉

有撚計？焗住你落場，你唔炒，咪輸囉

唔緊要 經歷Bitcoin一役新手嘅我都慣
最worse頂多平手離場

樓主 好人有好報

正氣post

樓主好人一生平安

差唔多個市要回一鑊勁既，震走啲股神⋯⋯

開始有全民股神feel
預大市升多10-20%就會收割呢班少年股神
歷史總係不斷重覆

今次好似癲DGME 堅似真係大時代D IV咁

你唔玩就收收皮先喇
出黎鞭屍喇7頭皮

放過樓主啦

bin

係時候退你上去比狗屌

求放過

又係你

反還反，唔好亂打稻草人，從來無人教要孖爆GME，做咩都係自己決定，take your risk and BUCKLE UP

撐腳膠

講你今日仲係咪牛軍

股票嘅設計係升

真股票只升不跌

信左樓主

佢根本就乜都唔識
自己諗撚完 連資料都唔search 梗係講錯啦

樓主喊完未

屌

樓主點睇

多謝你

哭𠹌左成晚

就快跌啦
乜撚嘢short squeeze
用下你個閪腦啦
一陣比人收割就好笑

傻撚 學人講分析

推呢個
變零最多一場開
借錢真係等跳樓

輸幾錢呀